一人幾個漫畫沉淪分水嶺

死亡筆記 L之死
死神 藍染去虛圈
東京喰種 有馬之死
王者天下 圍秦完畢

東京食種係第一部就完左

死神我覺得完現術先係開始

One piece 成員分開

龍珠 悟空死左重返陽間
聖鬥士 雅典娜坐正

火影-動畫大約八十幾集，回憶殺。

2年後

足球小將
世青篇
過左外圍賽之後

真心雖然都係誇張
但一個大空翼加葵新悟
只有兩個打得嘅帶住班傷殘兵嗰段係好睇嘅
之後齊章就反而唔好睇

你指撒亞人篇？

火鳳 白門樓

呂布願降真係血脈沸騰，孫策＋呂布之死正式完結火鳳神話

妖尾龍王祭

Grand Blue第一集

獵人 蟻王之後
gantz 開始解釋世界觀嗰陣
妖尾 天狼島之後

死神同死亡筆記我都同意。

重有
火影 : 疾風傳開始己經暴走。
螺旋丸變公廁咁滯。

海賊王 :
CP9 後都爛爛地。

疾風傳都幾大範圍下
比我講就係五影會議開始爛
即是打咩金角銀角果度開始
一見到西遊記d野拖劇情 就覺得麻麻地
但螺旋丸有變公廁咩
識用嘅人得鳴人 博仔 木葉丸 自來也 四代 硬計埋就係卡卡西（雖然佢都唔用）

鳴人變完四尾個陣都幾好，之後不了

妖尾 天狼島

食戟 鬼父篇

我覺得王者要儲埋一次睇會好睇好多

佩恩嗰part都已經開始爛啦

金田一 金成陽三朗走時都未係沉
但新版果冊連載時

我最鍾意火鳳孫策

棋魂

佐為走左

火鳳，元方死左之後